[一柱擎天]客貨車域多利道墮坡 司機奇蹟輕傷

佢都幾大命 個人無事 隻腳仲要咩事都無
真心要去還神

嘩 原來仲要係新HI-ACE來

植入式廣告

點先可以揸到咁？

唔似呀話⋯⋯
好似係上一代嗰隻
咁都只係受輕傷真係玩雜耍咩

睇尾好似唔係新車喎清...

好彩唔係揸GTR

Btw 點做到？

想知佢係點先可以炒成緊

點樣飛落去先可以車底挨樹？車頭落地之後轉咗個圈？

第時連登仔炒車又多張圖

你點樣睇到係新

點睇都唔係新

唔死先做到世界冠軍

竟然無夾斷腳

真係打直入

似係自動波唔覺揸快左？

真係直版

佢點炒的

嗰度啲山路來的，你幻想下司徒拔道撞欄出去飛緊落灣仔，又或者龍翔道撞欄出飛緊落去蘇屋邨

姨有片睇啦喎

應該係個尾甩左 跟住救唔番 衝左落山

whatsapp 有片睇, 條友到炒果陣仲揸住支煙

200系黎架wor